啱先聽到啊媽今晚整煲仔飯 即刻衝左落樓

嚇到我鳩都縮埋
而家唔敢返屋企住
點算好

你有冇細佬或者阿哥
冇你就大鑊

哈哈哈！

啊哥出左trip
屋企得返我粒仔
我明明冇做錯事喎
屌

望下你後面

你肯定佢係出咗 trip?

笑左